致唔敢上前勇武嘅你

由黃大仙一役可以知道
和理非嘅無裝份子
雖然唔可以爭取到五大訴求
但至少可以保護前線
用街坊身份屌狗
黃大仙街坊好嘢！

不過前題係
前線義士做完要做嘅嘢
就好閃去第度
雖然今日好多義士被捉
但大家都唔想
我哋唔應該盲屌

加上啲狗見到有裝嘅就發晒癲
相反面對無裝份子起碼放輕少少
所以剩低留畀街坊處理

希望各地區Group好好發揮和理非力量
不受傷 不被捕
前線安全 由我哋保護

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

向無裝份子致敬

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

和理非都有自己嘅作用㗎

無裝份子請參考下文去不接近前線嘅補給線工作

唔係嘅話請上基本套裝

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

啱用請幫上熱門

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
和理非都可以令佢地攰到仆街
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

依家遍地開花
不過夜咗太難聚人

黃大仙都得
其他區都得

遍地開花
和理非發揚光大

銀髮族要多禮讓和尊重
佢哋出馬班狗唔敢太惡
因為中年和老年若再次大大加回人數
招式和級數會全面升級

夜咗佢哋多數都返歸
中坑係和理非最強之矛

聽日將軍澳嘅街坊請好好準備

不被捕！不受傷！一個都唔可以小

前線安全 由我哋保護

無頭盔 無口罩 無犯法
用口屌狗 屌撚到走

Push

無裝有無裝示威
有裝有有裝快閃

無裝市民=銀髮光環

不割蓆 不分化

各自努力
畀無裝份子喺呢場革命盡最大努力

認同